薯片=佛地魔 林鄭=哈利 胡官=石內卜

蛙捅屎眼=支那五毛狗

青蛙捅屎眼=支那五毛狗